喺tvb做左3年 你問我答 [2]

如果上個post無答到嘅 歡迎再間
答得倒我都會答(盡量滿足大家)
自爆唔答

做左3年都不定時返工放工
你都幾有毅力同恆心
個崗位對你來講好有滿足感？？

豹哥份人點？

無滿足感
純粹想攞經驗

都幾扮嘢

睇落佢真人好串

劇定綜藝

佢同何雁詩分咗手未

以為自己好撚勁

緊係未

劇啦，綜藝唔識

咁咪同佢契女一撚樣囉

15k

邊個係佢契女

公司女？

不同種類間酒店佢媽有份

成日叫人老豆個個呀

估唔倒

秦沛個女同佢分手真係做得好啱

胡定欣

咁佢契女西啲

唔洗睇
真係

荷媽份人點？

都有啲架子
唔係順攤果啲人

有邊個係出名 但真係好nice既人
陳豪 ？

陳豪無乜嘢
首推Ali 煒哥

最撚閪咩
10a係味真係隻眼生頭頂 好撚串？

Bosco w呢

岑杏賢真人係咪都好有氣質？

梁嘉琪份人點嫁

唔算係串
但可能天生性格
無咩將人放在眼內

7.7

宗澤？

係

佢無乜嘢
但少埋堆

好少見
其實直程無見過

真人好西？

個樣係普通女仔又唔可以話西

自貼返
費是又話我膠

聽講外景燈crew嚴重缺人

咁你咪入嚟做

D人走哂知咩事喇

係咪成日問啲仔有無拍緊拖？

簡淑兒真人靚唔靚？
人品點？

梁嘉琪份人係點
係咪同學是學非一樣咁爽直

多唔多黃絲藝人 定全撚部港豬 奶共

Fyy 三年前係港姐冠軍
樓主又咁岩三年 唔通真係fyy

根本佢就係候賽因

周嘉洛同bonnie現實係咪一齊

你做咩位?
申利前廠景cameraman

知唔知向海嵐係咪有機會返黎拍劇？
有冇見過佢？ 份人如何？

聽過d咩是非？
有冇d娛樂圈黑暗野可以爆下？

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

想做臨記 點入行？

唔係喎
我發夢聽人講倚天會係最後一套外購劇放黃金時段喎

羅天池份人點？ 佢打拳係咪好勁？

洗唔洗ot 有冇補水？

新聞部班女主播點樣
靠乜上位

肛交敏係咪真係好姣

editor 人工好低
至於編劇，真心勸你唔好做
tvb啲編劇好撚無生命
新入去先做打字，就算做耐左都係同個編審陪笑
總知個風氣就係是但打左啲野出黎
唔撚理合唔合理，岩唔岩前文後理

利伸係tvb做左狗差唔多四年，唔好相應

返左大陸搵食啦

點睇福祿壽三子？？

陳家樂份人點？

知唔知開心速遞幾時宣佈加集

大小姐份人點？
送水輝份人又點？

馬貫東幾時返愛回家😏

朱凌凌份人點

ali 係咪唔多fd? 有冇埋堆？

上個post有講大小姐

要廿k以上要做幾多年？

係弘唔要佢

信號同YO係咪離婚

牙Fred 仲食過咩女？

岑麗香份人點？閪唔閪？

江嘉敏係點樣得罪一班娛記？

好奇cut機之後啲女藝人係咪坐得好放
之前睇後生仔 fyy鏡頭前都玩埋鞋

做外判商入過去tvb office, 飯堂

門口登記個reception 女人勁西, 黑面look

可能唔經廠景場, 見唔到藝人

何廣沛份人點? 串唔串?

周嘉洛份人點

安心發生左頭幾日 公司點？

唔做外景組有咩好做
唔想中暑

咩酒店

真心問 依行有冇前景

左你老母

菊姐同將竟純係咪有路

啲明星人工多唔多 一線 二線大概幾多一個月

拖佢出公海

唔清楚

依個暫時無聽過

不自爆

太多
Specific 少少

搵agent 公司

Ummmmmm.... 真係?

邊個係羅天池

睇你咩post

靠對嘢同識擦鞋

姣又唔覺
不過串7 7

details, case study?

少見
但c捷算有心

唔識

隨時吧

兩個都ok 前者少接觸聽人講
j開ali

1. 未接觸過 好似聽講有少少架子
2. 阿甜
3. 舉例再答

大小姐 有少少性格
輝輝易相處

唔知佢
問編劇

無乜特別
唔多講嘢

真心fd一定有嘅

睇你做咩post
其實都唔係真係話要好多年

睇返上個po

應該大把
申利 發夢聽倒

有邊個藝人會私底下聯絡出去玩

1.阿甜係咪神同步
2.花鰻+巴巴

唔閪
Abc性格 但好撚瘦

少少性格可唔可以透露小小DETAILS

性格決定命運

只可以講睇人

大小姐同豹哥係戲外係咪無點傾計？

無乜嘢 好似幾friendly 咁

正正常常有禮貌
唔係串咀的人

茶餘飯後的話題

臨記

我覺得無乜
除非返大陸做

如果係木村都食得幾偏

比人撚死

咁即係點

按show 錢同接出面event 商演
無得咁計

笑死

平時食馬老闆定cafe corner多？

有無邊d女明星你覺得現實中好撚淫?

其實我鳩up
唔係好知果邊運作

後生果班有啲都會

1.係
2.巴巴是誰

宣O份人係點?

張曦雯份人點

份人有要求

1.藝員訓練班有咩秘訣
2., 通常啲藝員做咩part time多

簡淑兒真人點？

有冇例子

屌 佢地有幾可對戲
利申 成日見倒愛回家成班演員一齊食飯

不清楚

馬老闆
Cafe 轉左手宜家媽媽地

史迪奇 狀元 Tiffany
雞嚟 利申個人覺得

Broadcasting 囉
但會悶撚死

無乜特別
但感覺真人老過上鏡

1. Tvb 最大秘訣係識奶
或者本身靚仔靚女

2. 私鐘

少接觸

文欣自己翻譯做英文

無乜點接觸過

考慮下先

除左賓穎 有冇其他臭雞係未爆出黎

菊花茶姐有冇擺過款

黃宗澤份人點,nice 唔nice?個樣係咪好殘?

或者editor

李施嬅份人點？係咪無人重視佢所以佢離巢？

咩藝員做私鐘？

放心 一定大把

梗係 “無”
你信唔信

Morning chu條仔係咪何廣沛？

上面答過
好少見 邵氏拍嘢佢宜家

好似都有架子 咁1線唔多唔少都有
唔清楚點解離

啲更好on9

無深究

Tvb個飯堂點

我依家都係讀差唔多嘅，一樣唔係香港讀，所以有啲驚返到黎揾唔到工
如果想做劇集嘅幕後係咪要識人先大機會請？

周奕瑋份人點?

真人爛唔爛口
係咪成日發姣西面先

發夢見倒好似係

同事你好

係
當人狗咁撚

想知愛回家安仔 有冇咩內幕 有冇食女個啲

話說蘇可欣係咪一件死八婆
聽講佢好撚鍾意講是非

點會公認
價真係唔知 飯局聽唔少

得燒味係入到口

個啲做左好多年三四線二打六
係咪自己一個圈子佢地真人又係點

咁要考慮下先好似冇咩位好做

唔洗
但面試可能要算耐啲
同埋預左一入黎係做sitcom
不過宜家少左好多自製劇了

可能問你嗰位就係
我都係Google左先知

份人都無乜嘢

10A 真係好痴線. 成日爆人嘢. 係見佢喺娛樂大家對住汪阿姐先收歛D
不過佢真係後生仔又黑眼訓, 娛樂大家又唔投入. 拍劇又死魚樣.
但係後生仔一講到D 學術性話題佢又即刻成個人醒晒. 講完又再訓過.

周柏豪型唔型

個女都幾公廁下

陳展鵬同胡定欣之前係咪真係有嘢？

唔爛口 對住公仔麵發姣
但個格

勿相認

胡鴻鈞件事下令封口？

飛機都無時間打啦

佢有幾紅

D 離開咗TVB 既巨星, 四大天王, 發哥, 梁朝偉呢D . 會唔會得閒就返TVB R 水吹?

有邊個男藝人戴緊假髮
以我所知有陳豪，佢個wig整得太假

通常出面有嘢撈
份人無咁大架子

樓主唔洗訓

好難估 有無多啲tips tiff係呀劉？

It’s time to sleep

公仔麵預咗啦
咁個格即係點 有冇例子先

型但串

單方面

滕麗名真人點
40路黎講幾正

TMY?好想睇佢玩鞋

無聽過

就係唔紅都係咁講是非呢

緊係唔會 得閒去搵錢啦

之前啲人唔係影到佢哋一齊咩
想知後者同一齊拍天與地啱啱入愛回家嗰個點
感覺後者有啲西 啱啱入嗰個依家好咗

必殺技?

你覺得邊個人緣最差

史迪奇 又係乜乜

習慣左依種生活
訓醒了

姣佘 蔡少芬個啲係咪無機會返黎

有兩位巴打狙擊佢

3個都後生派

邊個有野

想知伍樂怡真人係點

有無聽過愛回家不和傳聞

要全世界就曬佢

屈dee?

獎門人性格點？

後生仔傾計唔係三個主持
其他人有冇係大牌態度差既

係幾正
但上一代點都有啲脾氣

係咪好難上位？

Nono
加拿大人

Do 姐 農夫

肥媽 no 6
佢哋真frd?

咁可以收皮

陳瀅份人點？

佢個角色西姐
真人唔覺有嘢

立花有無片？

唔記得

你話佢ex nice 咁佢呢

我都做左3年。裸辭2個月搵唔到工

好想征服狀元

三年咁少就唔好攞出來講啦，我喺入邊做咗七年，升左咪走囉。不得不承認Tvb係木人巷，如果專心做，學晒入邊啲嘢，做幕後屌打其他人

早晨以一線尾二線頭嚟講算好麻麻
小狼女可能上位太快同幕後fd但感覺藝人朋友不多

Stitch

咁其實如果想拍劇係咪入viutv 會好啲？

機會係1400萬分之一

唔洗講咁白吧

雞穎私底下係咪臭串格 成日以為自己好索
馬明係咪對佢千依百順

Nice girl

比較少

樓主點睇陳睿雯
定係名都未聽過

Arrogant

佢有無唔妥熊家人

d mk妹係咁

呢個都廣為人知
反而豹哥個髮型要認真望先睇到偽端

想知x2

叫人地返黎拍袁木 脆魚咩唔好侮辱人地

唔明
其他果啲我識佢老鼠

佢仲可以對邊個擦鞋發姣

成日話要好劇本先返黎拍係咪門面說話

要識奶同埋堆

點解我追哂post都搵唔到
真心想知

何

處女？
眉姐同好多人不和

Yes

處女黨呀 花鰻

Tvb

做戲幾認真

其實唔明點解依啲post要咁多暗號唔可以直接啲開名

好少拍倒佢...

講真 出黎撈人地點會白白無條件咁捧你
佢真係無手段咁純已經係第二個謝文欣啦

好擔心
因為我都準備辭 btw辭職唔係要一個月通知?

[url]靚湯真人正唔正？對波大唔大？[/url]

Lm

有冇男演員真人好nice但冇乜觀眾緣？

花邊新聞呢

靚湯真人正唔正？對波大唔大？

邵氏拍劇既資源係咪比tvb多好多

我又無話我做3年好威威學倒好多嘢
純粹分享下
Old seafood?

可以話
唔係
Viu劇多數外判

Uncountable

臭串格
後者我又唔覺

有咩人同唐姨不和？

依個又無

有冇啲童星好乖好可愛

如泳山？

某啲係 某啲唔係

無人問津同提及

世豪好人嚟

你係pa ? 人工幾錢 ?

咁係

估估下先好玩

有啲肥
一年前拍過佢

下佢角色唔係反而係扮nice咩 真人
利申都係聽人講

有邊啲演員走左你覺得可惜？

感覺佢份人無乜嘢

無人無脈要入行都唔易

Viutv拍劇人工係咪tvb差唔多

林峰
唱k
波比

咁佢D 碟真係好賣得
fans 又多

幕後有勢力的

Almost as the same

真係

包青天

好少聽
佢唔算多是非

Hi

狄龍個仔？

好似麗豪？

兩間公司嚟其實
所以係多好多
飛虎做後期啲budget多撚到

不和就矛
但佢巧cool

因乜事因為當年贏左佢個跳舞冠軍城寨果期佢都做得好出面 仲有d似帶頭杯葛

袁木個女

而家真正大老細係咪黎瑞剛

無啵有無tips

佢演唱會記者會話有 IFPI 白金唱片同金唱片銷量

細龍太真人點

唔自爆做咩post

李旻芳份人係點？

關禮傑做左咁多年都唔走
係咪佢起出邊唔紅

ho eating, 邦民女, 麥米
呢幾個真人點

外

波比有走到咩？

林泳淘正唔正？佢係咪比人雪左？

眉姐個人心地麻麻

咪住先你講緊長頭髮定啱啱入嗰個
我意思係長頭髮西啱啱入嗰個好咗喎
見你話角色問題諗緊你係咪get錯人哈哈

比人雪過一排
利申 唔熟

佢咁嘅年紀同樣貌可以去得邊

蔡？

蜀中無大將下咁都比佢攝到上位

Ok啦
樣唔走得晒
你睇下bobby老到

Eating 幾肯搏同搵機會
民女中意演戲
最尾唔知你講who

竟然係佢幾時見到佢玩鞋淫底表現

部頭？

點解林文龍無端端返黎拍劇

瞓過七樓梳化房幾多次？

邊個嚟

食煙食得最勁邊幾個?

都係聽講

點解彭慧中冇劇拍
好想J佢

點解個個皮膚都咁好唔係成日要捱夜嘅咩

鐵探係咪好大機會惠英紅攞女主角
好似上次黃秋生咁
肯返黎拍就有

Bobby 幾好觀眾縁

Ali 同 學是學非另外幾個，係咪唔fd架？

淫又未至於嘅

錢同知名度

形住eating總有一日係釣金龜d friend黎
民女就真心pure同gfable 唔功利 (雖然疑似整過 )
麥米 = 是非精 上位大騷MC

下佢邊位啊冇家底冇錢 邊個會無啦啦想捧佢

要錢要知名度唔好去邵氏

之前翻工見過煒哥成日嚟幫襯
堅nice
黃智賢都係 見佢會同啲人有講有笑 雖然唔知係咪做出嚟

化妝是常識吧

有老世

唔係

樓主係咪有聽Gin Lee

不太 兩個世界

如果明星呢

啱啊 真心想知佢何德何能 點解會比人捧 就算有勢力點解勢力會睇得上佢

麥米真性情 有禮貌

傻強做咩比人雪？

想知ali會唔會玩鞋潮流教主個期好撚正

KC

講到出晒面
Tvb會唔比佢

搞笑？
佢啲劇全部3樓 賣埠

靚唔靚女？

唔係做出嚟
特別煒哥

真 串過馬撚

不應該記起

識唔識音樂嗰邊啲人？有冇成日見到啲大歌星（非星夢嗰啲）

孫悟空都係啦

好黑 有啲似賓賓sor

巨雞？

歌手同串嚟講佢都幾撚屌

麥米個人係咪真係好有禮貌好nice
一直好鍾意佢
另外黃智雯個人點
真係nice?

無

識唔識白頭佬

Mayanne

志婑係咪同tvb不和

突破盲腸

麥米係
智雯正正常常 都客氣

竟然
好唔中意佢戲屎又多資源

Who

同某啲膠層

唯唯係公司受唔受歡迎？

lm

唔係同殻王好fd咩
殻王出下面叫佢返黎都得掛

煒哥我就唔質疑 成日素顏+眼鏡落泥買咖啡
真係勁nice

龔嘉欣真人點

無好少依啲嘢

個個電台所謂大哥
真人係咪串過馬撚

同兄弟幫果渣fd

爛口
但nice

傻強搞咩比人雪？

好撚煩
發夢見倒

美褀bb正唔正真人

邊個係傻強

絲打仲有冇詳細些牙

點解俾人雪

大波

挽鞋我真係唔知啵

估唔到佢爛口喎

表哥而加點

吳卓羲真人點?

好似得罪姐仔
都好耐之前

艾威 黃文標個啲係咪好有骨氣死都唔返

其實我唔使咁問
佢上電視都已經好撚串

如常開工

Who cares LoL

bigbigchannel依家點?專注搞bigbigshop?
係咪摺得埋

鍾嘉欣份人係咪好假

好似係咁科水
但帳面係蝕

開名啦，驚乜

唔係 好好人
利申 聽舊同事講

紅3e真人係傻更更咁

唔知

膠層醒覺未

胡鴻鈞是咪太串話自己勁過林峰 結果被高層雪左？

究竟邊個係史迪奇

*係咪

朱朱同謝東閔係咪一齊?

依行有前景 但絕對唔會係TVB

睇嚟未
時段唔知

魚shiting?

聽講話要轉會

咩事？

台灣華姐

Who’s that?

亞視係咪不堪一擊

愛回家嗰個

森美龜頭bob接單司儀job袋20萬

有諗過做老臨想睇下啲女cut機後會唔會大解放有野𥄫

想做剪片可以點入行？
0-1年經驗既話人工大概幾多？
每年加幅又大概幾多？
Thanks

發夢
解放都等返屋企

佢叫紅3e咩無乜拍過佢
但聽講人唔錯

有冇artist成日遲到

咁低
係全部剪片都係咁上下價唔同類別唔同價？
例如劇集同綜藝會唔會好唔同？
同埋係咪都要長期Ot+不定時工作架?

好多一二線習慣左

眉姐=掟因？

溝埋黎做
但ot同不定時就唔洗
但要shift

後生仔呢個節目係咪跟劇本做

呢排係咪肥左好多 睇佢toofaced 個個廣告 塊面漲到呢

7樓同事say個hi先...

唔清楚
應該係跟topic

乜佢有瘦過咩

一齊答下

越肥越正

吳沚默個格你點？佢又係演員又係編劇 ，發夢覺得之前tbb有心捧佢因為創作型演員好少， 而家好少見佢

邊個落咗妝皮膚最差

絲打都未講mayanne有咩睇

阿里巴巴

幾文青feel
佢都有keep住拍戲同寫嘢呀

追咗po見到樓豬話鍾嘉欣nice
但好多新聞都話佢好西
我好難鍾意佢

莊思明串唔串?

不如問邊個唔差
利申 好少見倒 但殘雞英ok

無咩特別

煒哥做深宮計好好戲 仲以為真人都係咁好火 點會想像到真人咁大反差
呢啲真心係好戲

Btw 煒哥係tvb有冇邊個係fd

邊啲新聞話佢西

佢都幾多fd

Canteen叉燒飯係咪真係好好食？伍允龍訪問話好鐘意食

最近有冇聽過收視造馬

唐姨個格係咪好西

愛回家mouse好正，佢好似係叫吳展驊， 其實佢係全職演員定係幕後？

竟然？有冇咩黑材料？

綜藝好少tvb自己inhouse做
同埋tvb做剪片基本全部係跟稿剪
你剪個4 5 年你會發現你乜都學唔到
真係想份入行剪片既 建議去搵tvb外判既公司做

池子孝真人nice唔nice？

而家Cafe好難食
連tea都好難食

牙fred 仲食過咩女，除左mag, 何之外？

入面係咪死氣沉沉就執feel?

蛇屍慢真人係點

樓主好撚慘
快啲轉行啦

想聽港姐d黑幕
張寶兩姐妹係咪有後台所以先有獎

同埋個冠軍細哨

周柏豪點串法 舉d例子聽下

好多人話見到佢會黑鳩你面
有架子

之前我妹係中學附近撞到佢同Jenny拍劇，
跟住Jenny主動問佢地係唔係想影相，
影完相之後，佢地問番學生攞番張相，
跟住jenny同細龍生就post左合照去佢地ig story到。
完全睇唔出平時係愛回家做奸角既Jenny真人係咁nice。

我都幾鐘意鍾嘉欣 睇節目佢講初選到華姐
要自己同家人分開 黎香港做野 佢真情流露喊出黎 話唔慣同家人分開 好掛住家人
已經覺得佢唔會衰得去邊

森美真人點

馬明係咪真係好似報道咁講咁乖 咁nice?
佢份人係咪好悶

林峯bb真人點

有無見過邊個女藝人走光？

睇bbc 以為自己講野好好笑，但其實一啲都唔好笑

好似去美國發展？

你點睇因為tvb奶共而衰落

陳展鵬份人點衣著柒唔柒

多唔多靚女/仔 既做幕後？

感覺安仔 bonnie 3E都好好人，好有禮貌

今日cafe d餐全部中菜黎

仲有啊蟹 張景淳

我覺得佢幾正氣feel，想佢同張穎康紅

點杯葛法？

Eating?

港姐亞軍

明顯胡

周星馳同梁朝偉真人係咪咁fd？

推

謝安琪張繼聰點？

肥媽真人肥唔肥 ?

都唔知點解個永遠都係食親有錢女

邊個係台灣華姐冠軍

咁嘅話依家香港想拍係咪都冇機，要返大陸？

千嬅之前返TVB拍劇 佢性格點

1:31 同1:52
女想拖男 男唔俾你拖

呢件事係咪真？

做得多臨記有冇機會升上去做配角？

講緊杜生？

胡真係好明顯到展pan認愛，結婚，生仔...d訪問一問佢，佢塊面都黑黑地，然後兜話不嬲都係螢幕情侶only

無啦無啦，唔知單文柔會唔會係tvb成日俾"一姐"針對呢？樓主話過人地心地唔好

胡仲unfollow埋煎pan添
煎pan識揀啦 phoebe呢d先係做老婆既材料

啱呀煎pan馬明都好彩同佢分左手咋

煎pan未認愛前，胡定欣就成日單方面懶係講到佢兩個係有野，等人估估下...點解佢到宜家仲係單身係有原因

1. 想知10A同fyy係咪真friend?
2. 魚同洪仔真人係點
3. 陳家樂同陳瀅有無野

朱智腎份人點？

連c雅

雖則胡係視后,但老公係視帝都應該冇咩事嘅~

咪玩啦。強鬥強
男唔會鍾意強勢女人。
就算唔識胡，都feel到佢有個性啦

我都想知
1.10A同fyy係咪真fd，同埋佢地點相處
2.10A係tvb多唔多fd
3.點解你話10A有d淫（除左ig story and後生仔之外）

龔水真人nice唔nice佢兩個fd唔fd 有冇發展嘅可能

都市傳說成日都有人話翠魚有食煙
樓主有冇見過佢食煙？

有冇公司恐怖故事分享下

應該係余思霆

十A比邊個食過？

邊個女藝人仲係處女？

過年有冇藝人派利是 聽講大王人人都派

點樣入行做演員

多唔多黃絲藝人 定多港豬 奶共

聽講俾人包咗

前as one 成員 今屆港姐五強點

賴君蕊靠咩上到位？？

鍾嘉欣more

姚嘉妮真人點？

健身教練同播種的chick份人點

邊個姐仔

hana

我話你知譚俊x一定假髮

而家office返5日定5日半

同10a係咪真fd

關禮傑幾型喎， 咩咩既樣貌

你識唔識洪金潑？

垃圾清份人點

好似因爲幫Fox拍劇(得1-2秒戲份)

袁偉豪份人點？

上個post有人問過

返左大陸

知唔知爆足一周幾時會復播

我中意食燒鴨飯多啲

收視依啲意識形態嘅嘢就

同佢唔fd

唔識sor

幾識做人 第一套劇做女二你話呢

黑材料又無乜

唔認識

肛交敏點解仲咁多劇同埋節目拍好似話執賓穎二攤有女主做

觀眾緣咁差好憎佢

比狗食的

死氣沉沉係公司的文化吧

有架子 但佢串得起

港姐其實以我所知好似真係無黑幕

當你透明

未拍過
但聽講好nice

肥mum

個樣好似好淫姐

做得耐唔代表old seafood 既，見你答得咁雀躍，參與下啫。而家出黎開公司，唔洗喺七樓訓Lu。
同行，想溫馨提一句，我覺得依個post 好好，可以俾未接觸過我哋依行既人入行，但其實Artist 都係我哋嘅同事。我希望將來入行嘅所有人都係對影視製作有抱負同興趣，而唔係為咗八卦同了解人嘅私事而入行。好老實，做娛記會有趣過喺TVB做。
如果有得罪嘅，當我老屎忽，共勉之

唔係點講嘢
著衫柒

唔多

唔同佢講嘢 食飯

幾耐歷史

答過
少拍 但無乜嘢 對女仔明顯好啲

謝安琪super nice
張繼聰唔係點講嘢

月巴

Tvb可以一試嘅
你無經驗無人脈大陸都未必請你

西

有家底

I hv no idea

除非你好型好索
或者好有戲

1.目測係真fd
2.兩個都識撈 friendly
3.唔肯定

如果有啲老戲骨回巢拍劇會唔會特登造靚個收視佢?

正正常常

夏雨係咪真人好惡頂

一姐材料

都市閒情係唔係無人睇

1.無跟蹤佢地所以唔知 似真fd
2.5隻手指應該數完
3.感覺

唔算nice

無見過

講呀蟹定張景淳？
呀蟹聽聞好nice架wo

我上面咪話工業西囉你又話冇乜嘢

林作

肥mum 眉姐 菊花茶

基本上個個都派
睇多定少

藝訓班
港男 港姐
Model agency

好有禮貌幾cute

joey thye？

唐姨份人點？

比比鳥師妹 (啱啱入星夢嗰個) 真人點

有冇見過邊個男藝人裸體?

之前見高低眉金像獎有提名,記者訪問佢有咩感想佢就話呢件事好有趣,覺得佢個tone好串
結果兩屆視后輸俾啲新人

你地公司多唔多人講呢件事

真係唔太熟
我入黎佢已經走左
但同事對佢印象ok 肯捱

好似日日有車管接管送
申利 幾nice

健身教練成日以為自己好紅串77
播種姐好主動r嘢做

Office 5日

好人
直腸直肚

做過四年BO

咩黎

蜀中無大將

講得好
老世可唔可以帶下我撈

大男人

我媽阿婆有睇

眉姐係邊個？估唔到

蟹喎 因為好少做sitcom
可能對住自己fd nice 吧

我唔知工業就係蟹自膠

依家一姐係邊個唐姨？高低眉ali

追post

竟然呀蟹係唔nice
好surprise

成日見倒佢係canteen 自己砲劇本

到此為止

不值一提

辛苦Ching
一齊答下 答到好攰

唔太清楚

前面有講

已經係十年前嘅事

仲有舞動全城 阿英果啲
新一輩咪達哥

串串地

做完BO出面有咩撈

一姐咁多個架咩唔係得一個咩邊個阿英

仲以為啲膠層同佢啲姐仔fd會係度吹棒佢

好殘雞果個

我聽都無聽過

公司入面士氣點？
買左債卷無左咁多錢

佢問工水我以為答nice我以為兩個都係sor
可能真係睇人又係平行時空

其實唔到我地啲低層理
不過不嬲士氣麻麻
始終流失率高

上年仲未 有時會喺街撞到e___

胡慧中係咪港女?
多唔多男藝員想食佢

除左牙fred 有無邊個男既係厹

This?

10個有8個都唔是好仔

蔡c達份人點

其實專業 同無乜嘢
不過發夢聽到同知道佢成日遲到

利穎怡同李旻芳真人點？

江美儀係咪好串好八婆?有時睇佢啲節目同訪問覺得佢好難頂

機組都缺助手喎

打錯, 彭慧中至岩

應該無乜架子

某程度上我覺得佢係大情大性姐

不如講下邊組唔缺人

談育嬰？

唔識佢 sor

專業

咁鼎爺真人係咪好爛口

有眼你睇

Terry真人講嘢嗰tone係咪同劇入面一樣

可唔可以講下兒童節目icq單野 係唔係真係不和 同點解比人cut?

前排pa好似一走 走十幾個喎

樓主有冇遇過棋靈王條女鮑姐返嚟拍劇,佢係咪好nice

溏心風暴成班人係咪會杯佢

發夢見到啲老臨比人屌到咩尊嚴都無

工業係怕羞同慢熱啲

你覺得 千雪bb 點

丹爺份人點

D藝員岩岩出黎其實tvb比幾多底薪佢地

蕭正楠份人係咪好mean?覺得佢拍美女廚房講啲野好mean

橡膠老婆係唔係唔再拍戲

有冇見過偽人落妝樣 嚇到個心離一離

藝員訓練班有幾錢一個月？

唔係 但都係傻奸奸咁

咁耐之前唔係好知

魯振順份人點

有無提示
同盟老大？

咁都會敬老嘅

係呀

無乜嘢 有禮貌

點解佢係tvb冇乜fd? 因為太勁？定眼角高？

友善 對後輩唔錯

可能無靠show錢

Mean 又唔覺
但做嘢急

正宗讀書人

應該唔係 仲有約

皮膚基本都好差

要其他人解答

真人無咁cam

無乜架子

依層要問返佢

你覺得梁嘉琪點？

胡定欣呀

係咪有位藝員叫麥嘉倫
而家去左邊

好人
但撈唔起 同fd唔多

圖呢

覺得佢好真性情應該唔會特別埋堆咁
但好正

張穎康呢？覺得佢做戲ok，又顧家

有印象見過依個人

高層會唔會施壓要喺處境劇落廣告

有禮貌 好客氣

點施壓 啲客户比錢就會落

我都好鐘意佢
第一代是非精唔理賓穎...李佳芯、梁嘉琪、麥美恩三個都正

廣告方式?啲客講到明要咁做嗰種

識野
同埋好鐘意Bella

希望佢可以再紅dd
但feel到tvb好似已經捧緊好多新男藝人，例如: 何廣沛

王俊棠行出黎個樣係咪好有霸氣

同佢踩單車嗰個潘梓峰話。同佢踩足9日單車等到10A仆街，2個先至破到冰
其實而家佢2個係真fd定假fd

3個都正評

大面bel

好似感覺無咩監製用佢

你覺得大面bel點

真人淋善啲

咁deep我真是唔知
可能佢慢熱

ALI真係好正
以她條件大把有錢佬溝
好揀唔揀揀個窮佬

好少拍
但無聽過佢負面嘢

tbb啲幕後 幕前多唔多人睇連登

睇過幾次佢d報導感覺佢好錫佢媽媽
講親阿媽都喊感覺好孝順

有排播一屋老友記，城寨英雄個陣，連續都有幾套戲做男三，以為佢可以keep住個勢點知呢一，兩年已經好少見佢

當年係咪曾經有機會想捧肥苟上位

菊花茶點會係處女

樂小姐，珍姐，余xx，其實邊個權力大d

但通常姣底嘅最尾都好似會臨尾香

講呢啲而家咁小劇上既

我都覺得佢幾可惜 又好戲

老人家要休養身子

講緊雞穎

比邊個中出過

賴慧玲份人點？

我咪直頭開埋名問鮑姐
唔怪得棋靈王咁鍾意佢

追完post發現好多前輩/影帝影后//神枱級嘅都好有禮貌幾識撈,反而啲三四線或者突然俾人捧上一線但冇料個班都好閪又串

幾有氣質
但都有性格 客氣

老一輩好多都慢慢捱上嚟
講真even群姐都好有禮貌

以前m club個班+四個女仔一個bar唔係好friend嘅咩...宜家好似grace淨係同賴慧玲anjay.....劉佩玥就成日痴住堆仔

有冇聽過邊啲藝人咪嘴唱歌
上勁歌 流行經典嗰啲

Fat Picture?

想知演員個邊會唔會杯亞視過去個班

亞視而家轉左新老細都係不堪一擊？

月亮不嬲都唔係佢地果堆

有冇見過邊個女藝員對波大撚到要返屋企J佢一穫出下火？

Star dream

又唔覺啵

成班人妻都唔同堆啦

依個台仲存在咩

肥mum 眉姐

轉左做盒仔諗住會翻生嘛

之前好似都有個巴打出tvb po
知唔知最後有冇比人起到底

13年港姐三甲係咪互相唔妥
陳凱琳 蔡c貝 月亮

星夢傳奇出來嗰個定全部星夢公司都係?

唔清楚
所以我唔自爆

互相唔妥又唔會嘅

細哨係咪由頭到未都沒諗住簽

點解樓主唔使瞓教?

導演監製係咪會對啲演員呼呼喝喝

唔識邊個細哨
Google 左踢波果個？

雷莊兒呀

練仙

睇個演員咩lv
戲屎新人咪會
同埋其實都有好導演好監製
最重要大家合作

簽左啲唔紅啦我諗

處女黨係咪真係咗純？定有無邊個D淫底？

陳敏之係咪好8婆
睇電視都feel到佢勁擦鞋

諗起煒哥之前做訪問一聽到亞視有關嘅嘢就變到勁串

發夢見倒佢係唔得罪得的人

肥狗

Kc 同 terry 係咪真係好好感情？

個大灣區魚生肥婆一睇都知佢真人一定勁閪
仲要係個仆街藍絲

肥苟而家索撚到
佢老公就正

成日出相入對同一齊食飯

人地mummy嚟咖

more

胡鴻坤同緊蔡思貝拍拖嗎？

即係點,願聞其詳

而家係咪好小藝人翻黎R撈
多數TVB求佢地

邊度收的風

出面大把job

有膠層mon post未

其實都唔係 tvb幫到佢地大陸市場
你睇下李時珍同秦始皇都返左嚟

將個膠套笠落何B仔

成日諗緊佢同阿田如果同場會唔會好老尷
阿田老公成日笑鳩個肥婆

唔係鈞咩

古仔係咪有機會再合作

唔係余德丞咩

signal wong 同陳自瑤係咪離咗婚？

張繼聰份人點

仲可以有邊個

[member][Mummy 係一姐 有佢嘅地方氣場咁大點可以容納倒另一個一姐呢/member]

聽住先啦

樓主同啲新聞主播熟唔熟

睇好邊D人會紅？
星夢D歌係咪都係TVB錄？
食好D食平D嘅打鬧係咪劇本？

好靜
Off cam 無乜嘢講

張振朗真人係咪d人講到咁串？

普通

moon真人係咪都好姣

播種本身我覺得有機
Fyy 秀怡 10a
男果班港男

又唔覺 似毒j

同好多囝囝玩

本身好似幾fd，好多common friend，但近年無乜見佢地一齊

題外話，睇得多grace訪問，覺得佢份人真係大方得體，又搞得笑，生左b肥左所以靚左好多...算近年最配得起港姐冠軍呢個朵

播種其實係邊個

收唔收到風愛回家幾時有新主題曲

見過前後腳走

我都見佢成日係其他明星ig留言

Sorry各位，借個位嚟
香港民主最後一戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

無聽講過

之前唔係吹風話星夢新晉歌手會頂上咩

樓主識唔識新聞部同配音部D靚仔靚女？
（戴靚錶果個唔計）

追完post估唔到竟然樓主話唔覺有啲咩藝人係gay
因為正路娛樂圈應該唔少人gay

鄧卓殷

播種翻唔到身?

邊個係播種？

國產城

因為我無留意可能

點解呀當時二寶好正喎

林峯同鍾嘉欣之前係咪有過嘢
溏心嗰時好鍾意佢哋

黃庭鋒份人nice唔nice

杜如風點解最近冇拍日本

太耐歷史
好似無嘢

播種畀啲貼士

撞車講大話而家又偷食果個點解冇畀人雪

媽媽地

上面講咗

睇似化妝啫

不清楚綜藝

可能雪左呢

上面咪寫咗鄧卓殷

整過應該
無乜嘢人品

不過條友咁有錢雪佢都冇乜影響

六號同肥媽有無做過愛？

羊兒同眉姐有咩牙齒印
羊兒閪唔閪

好衝動

就算係呢個樣我都覺得好靚

你唔出黎 share 野就收皮啦, 咪阻住人地 share

不如問幾耐做一次😂
話冇都冇人信

楊潮凱份人點，真人型唔型？

屌得岩
唔係share話知你做夠100年
佢個留言好撚冇營養

有冇見過發哥 好想見下

呢兩個乜水

大塊田 扮唔扮野

之前又話同蘇韻姿唔排除有機會發展，轉個頭其實係同bonnie 一齊

淫底？

宜家劇組PA人工幾多到？

煎pan定欣到底係點
其實係咪定欣自己送上門會錯意

曾志偉係咪封殺咗？

兩大舊檸檬

點睇謝文欣同戴祖儀

郭子豪同鄧卓殷

麥美恩份人點？係咪鏡頭前後都咁癲？

人地回應緊單文柔會唔會比一姐針對

前面講左
係女方會錯意

表哥而家點？tbb有冇人講佢

唔扮 有料 皮膚幾好

係癲
但有時會靜

今次無乜

點睇林秀怡同高凱寧？份人點？

播種經過偷食事件後有冇影響左發展？

吳弱G個女嘅爸爸係 亞力定桃哥？

兩個都無乜架子
做嘢合作

王浩信份人點？係咪成日媾女當 Yoyo 無到？

暫時未收到風

咁又無明目張膽啩

當年人生中出欣 同埋 高0南非失蹤 兩單野，係咪真係比人女女女

謝安琪同tvb關係係咪好惡劣？

d毛好正

鍾嘉欣同楊思琪？

太耐唔知

又唔係嘅我覺得

鄭+wing係咪好撚臭格?

以前好似好高要求

咁胡有冇好憎單文柔
條老女人見到人哋而家一家三口咁幸福

譚凱琪份人點？

shiga份人點

同咗陳凱琳一齊之後，感覺nice咗好多

想知鍾嘉欣真人係咪好串

點睇勁廢份人

想知訊號真人nice唔nice

無呢方面經驗 但係想試下入行做幕後
做下茶水場務 有無好路數啊

而家既拍攝方法有沒進步到

比起以前

無乜特別

有啲性格

上面答過

同兄弟幫果堆fd 都有啲麻煩

Not bad

上tvb 個網睇下
巴打幾大 本身做開咩

你作為觀眾覺得呢

吳若希串唔串

史迪奇=中華小姐冠軍戈個？

唔算太

造返EU個類幾好睇
唔好有以前個啲穿崩野就得

八掛吓

郭羨妮點睇

想知加一 我幾鐘意佢

歐陽震華真人點？

以你嘅認知你覺得有冇可能係真

最好人同最閪既男藝人

啱啱睇娛樂大家.
TVB 點睇FYY 咁高調同佢男朋友同居?

上個po 樓主答咗
話佢 專業但小西

係囉我都好想知勁廢份人係唔係好垃圾

蛇屍慢份人點

蘋果廣告公司真相係咩？

屌
港女釣金龜又話人拜金丶現實丶係雞，
到人地做到可以不理世俗不計較條件又話人唔識揀
究竟想人點？
香港人有時呢D位真係好撚on9

我都識人之前做PA都屌9佢臭串

有時一套好多劇需要好多方面配合先做得好
唔係話想食糊就食

唔識佢

好仔 幾有佬味 肯捱

對工作人員好好 但拍戲高要求

唔出奇

真性情 佢形象係咁

準備又1001了多謝大家依兩個po的支持
答得到我都盡答但不會自爆